今晚黃金時段一齊睇CCTVB

一齊睇吓剩返幾多個廣告

BTW今日出街帶口罩

拉

唔駛咁多人睇，一個人做紀錄就夠晒啦

一個人紀錄 其他人睇viu睇畸寶

咪on9啦屌 知佢仆街咩得囉

做咩又比返啲收視佢啊 定你係tvb打手啊？

on9